JSONP浅析

DEMO : JSONP示例http://demo.52fhy.com/jsonp/

## 为什么使用JSONP

JSONP和JSON是不一样的。JSON(JavaScript Object Notation)是一种基于文本的数据交换方式，或者叫做数据描述格式。而JSONP(JSON with Padding)是一种方式或者说非强制性协议。它是为了解决某个难题而产生的一种技术方式。


http://www.cnblogs.com/52fhy/p/5402210.html